奇異果連唔連皮食？

唔連

不

乜有人會唔連皮食奇異果嫁咩

識食嘅一定淨係食皮
果肉！？不了

香蕉連唔連皮食？

一時時 不過一定要洗淨先！

唔洗連毛連貼紙食

通常食種子多, 好少會等到變果實先食

成口毛, 諗起都興奮

連 多啲纖維

緊係連皮食
啲毛搵塊百潔布捽兩嘢就無啦
再唔係金奇異果無毛就咁沖下就食得

百潔布

連皮食會有益啲

榴槤先會架姐

邊有人奇異果連皮食

食皮先至有纖維素

用火機烘一烘先

不嬲都照食，同水蜜桃一樣

樓豬 你試完話我知

食埋皮先正喎
講緊金色果隻

刨咗D毛成個吞唔好𡁻

D毛毛
肯定通便一流

荔枝都係連皮食